其實連衞兵係咪鬥黃上腦 cctvb個記者都係打份工姐 搞人做乜嘢

有冇人知呢班係王俊彥跳船個陣係咁用「打份工」黎幫手開脫既on9雙重標準垃圾去曬邊？
係咪縮返曬入佢地老母個閪度

唔知邊個係王俊彥可以睇一睇我呢個po先
前cctvb 讀稿機 831太子當晚有份直播
留意返 直播姐係冇 後製剪頭剪尾/ 跟稿讀
全部都係佢當下見到乜就講乜

（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

1. Cctvb前線無實權論
二戰納粹集中營個班軍官都冇「實權」
因為滅絕猶太人order 由希特拉 > 希姆萊直接落去
如果cctvb 班走狗諗住用呢套「無權論」黎平反
最無辜就一定係振美
再者 落order 條友係仆街 =/= 執行條友係好人
「迫」 係一件事 你亦有你既權利去將槍口抬高5cm

2. 典型偷換概念 + 無限延伸
用大氣電波日日維穩抹黑
換返二戰同戈培爾根本冇分別

指正佢呢種邏輯錯誤就上綱上線屌返轉頭唔屌人坐黨鐵

3. 屌cctvb 點解唔屌考新聞主任個班
講到口都臭撚埋
因為cctvb離職個班係考popo囉

曾經 當我前年見到cctvb班賤種又扮慘既時侯
連FB 班友都一面倒叫佢地有份同流合污既咪再扮可憐
估唔到2年唔洗已經變返「打份工」
重要比呢班智障屌返「鬥黃」

又嚟

純粹見班撚樣雙重標準我先回

推 on99 唔通黑驚831 打完人之後跳翻出黎又要當佢白驚

做得中共走狗 黑驚黑記 唔好諗坐走得甩

如果條友一個轉身入正苦/黨媒 咁呢班人點算

CCTVB沒有一個是MUSHROOM的

叛徒

林奠都係打份工姐

寫錯 走狗

咪潛水囉
有曬片都可以繼續死撐
呢班友跟本係為撐而撐

跟住佢地就會死撐林鄭 點同 cctvb

係無時問理佢 我無視前tvb 前主播或記者（除非有投名狀）

如果班賤種自己靜靜雞躝其實我唔會jer
除非好似吳暻儁咁去做政助

最難頂係呢堆讀稿機係19年下半年日日抹黑
過左成年半先跳船 打段煽情文就撇清所有關係
仲要成班智障吹奏佢地「良心記者」先難頂

有線一個被炒 成組拉隊走真係天真到

做人做狗都係自己揀

人工又要,光環又要

班深黃傻粉答撚到咩，所有佢哋個腦處理唔到嘅嘢都係block架啦

樓主係世柒認證五毛block得！

其實我覺得班友係知
只不過佢地更多係屬於個人喜好 > 客觀分析

例如佢哋個腦一直cctvb 全台好「黃」 得袁花係pk
然後當cctvb 打文扮可憐佢地就會信
甚至幫手腦補埋佢哋「內部抗爭」

當有人貼返班走狗實際做過乜而又駁唔到就會屌你「鬥黃」

係咁架啦 討論區講野唔通要負責任呀

奧斯威辛集中營啲人都係

講係一件事
有大量on9信先係問題

戈培爾如果冇自殺咪一樣要上紐倫堡審判